其實fg預期人工寫幾多已經知你有冇料

有料既市價10%up

中中地就個市價

冇料市價-10-15%

收嗲啦你

落地獄啦25仔

含撚啦熱狗

貼露撚相囉講咁撚多

又係D乜銀野都唔識既廢青樓主，扮哂知行情咁